Infinity War 歷史票房：四大皆空

世界：破唔到 The Force Awakens
美國：破唔到 Black Panther
中國：破唔到 Furious 7
香港：破唔到 Avator

係 真心廢
吹到咁大都係得第四名

你count贏國我都仲明
香港票房人地dont give a fuck

1 阿凡達 Avatar
2 鐵達尼號 Titanic
3 星球大戰：原力覺醒 Star Wars: The Force Awakens
4 復仇者聯盟3：無限之戰 Avengers: Infinity War
5 侏羅紀世界 Jurassic World
6 復仇者聯盟 Marvel's The Avengers
7 狂野時速7 Fast And Furious 7
8 復仇者聯盟2：奧創紀元 Avengers: Age of Ultron
9 黑豹 Black Panther
10 哈利波特－死神的聖物2 Harry Potter and the Deathly Hallows Part 2

MCU只係用左十年就係影史最高票房頭十霸左4個位，2019年會踢走埋哈利波特

星球大戰出到唔知出緊咩都咁多人睇

Avengers 4 上映應該會

呢個係計唔計埋票價?

世紀難題，點解黑豹會有咁警高票房 高過晒咩iron man.. civil war... spider man果d

難你老母題咩
黑人
咁簡單 都On9

如果計通貨膨脹，60~80年代既戲會贏晒，果陣d錢太值錢，阿凡達都入唔到頭十

正想問

冇計咁1,2 真係好撚癲

唔難，上映果陣日日都講架，美國好多有錢nigger 包場請所有nigger去睇丫嘛

可能每個力架都入場睇左幾次

結果套solo咪仆直囉，消費fans既後果

你係唔係想講通賬？
票房又唔係計人頭，如果你係想講通賬只有北美個邊無全球

咁樣俾人撚都拎唔到冠軍，好唔抵

咩呀 黑豹票房之前睇係唔止咁少 成7億USD 一定多過Avg 1 2 好似係連3都超越唔到 力架力量

就咁攞鐵達尼同復仇者香港票價比，鐵達尼嗰時90年代應該大約3,40蚊張飛，今時今日睇戲閒閒地都8,90蚊，仲要有3d大約120-130, 計通帳我估復仇者票房起碼都要除返2.5至3

計通貨膨脹鐵達尼係美加地區都只係第五
以前年代無咁多娛樂，高唔過都好正常

上面D戲套套都全球上映WO
60~80年代邊有咁多戲全球上映?

連登笠晒水嘅dc9準備全面進場抽水
Infinity War攞唔到第一正垃圾

抽就係抽不過唔係抽套戲
係抽你班９吹marvel憤青渣
成班低Ｂon9捧到套戲上天
家下套戲破唔撚倒紀錄
你班憤青狗要切腹啦

係估唔到F7喺支那竟然咁爆

憑咩

仲以為係戰狼2

破唔到紀錄？

破唔到JL紀錄的四倍正垃圾

低Ｂ笨９過街老鼠行開

抽都無你份啦！

同埋以前睇戲係勁高消費活動
好多時D戲係一個地方上左十年甚至十幾年先去到第二個國家上

呢個係gone with the wind

全球首映時間
美國 1939年12月15日
阿根廷: 1939年12月27日
英國: 1940年4月17日
澳大利亞: 1940年7月4日
英屬香港: 1940年10月29日
瑞典: 1941年10月6日
西班牙: 1947年4月28日
挪威: 1947年12月15日
荷蘭: 1949年3月3日
比利時: 1949年3月3日
法國: 1950年5月20日
芬蘭: 1950年9月15日
義大利: 1951年11月3日
日本: 1952年9月10日
西德: 1953年1月15日
奧地利: 1953年1月30日
大韓民國: 1957年3月25日
丹麥: 1958年9月9日
台灣: 1959年12月27日

再加上以前睇戲唔係你想睇買到，好似依家子華飛咁

最重要嘅係，以前D電影宣傳唔似依家咁有預告或影評
好多時都係靠口碑同時間浸出嚟
所以舊時具藝術價值嘅電影可以長做長有

你講你同你條仔150？

屌你肯撚定係00後
上網自己google下Paul Walker啦

DC又贏

同埋宜家你知落左咪等佢出碟
以前可能要等電視台都唔知幾時有
睇多幾次都正常

陰公豬比人叫過街老鼠又無回應

cap張圖玩下先

回應咩先？即係我要話返佢過街老鼠先得？
個幾次我一早係返個d post度認左錯
人地要咁話我人地自由
唔通好似你二公婆咁咩柒左又唔應
唔係派屌你祝福就恐嚇人劇透同真係劇透

過街老鼠

又係咁，好心一早唔好扮理性

最好剩係大陸上畫

影視台過街老鼠

don't give a fuck就奇，香港一個城市票房仲多過成個馬來西亞

唔好咁啦，雖然我知你老公唔認你都唔好成日痴住我啦，你真係咁想做影視台狗閪咩

咁你想點撚樣呀

同屌你祝福
永遠一發作上黎就永遠都係重覆

喂喂喂，話我唔回應，但你擺明惡意劇透，仲要賴死唔認錯，都有人話你地二公婆，咁你又算咩先

愈出愈多人，追唔上
所以都有人開始唔睇

你都係派返屌你祝福啦

劇透狗

詞窮喇？來來去去都係同一句

估唔到堂堂老人k都要執人口水尾黎吠

7同8真心on9

因為黑人大撚曬

阿凡達🤮

星球大戰🤮

仲有黑豹🤮

同Infinity War都係同一類爆谷戲

頭十有冇DC

真係廢
大鑼大鼓拍咁多套編排
top3都入唔到。。。。

唔好意思唔得閒google
DC 最勁嗰套排第幾呀？

阿凡達，星球大戰垃圾好多🤒️

差唔多 都係mediocre荷里活公式化爆谷片

bvs 58

我估上4之前應該會再上多次3
應該仲有機會上到第3位

不嬲計人頭最客觀

你咁樣計無完全忽視人民收入嘅升幅

係完全

其實佢地唔需要理排名，賺到幾錢先重要

計通脹係計物價升跌關收入咩事

我講緊計通脹係講緊以前四十蚊張飛，而家八十蚊張飛，當你物價同收入比例一樣同睇嘅人數一樣，當同樣一萬人睇，新戲票房八十萬，廿年前舊戲四十萬，係喎新戲票房同廿年前套戲比多一倍喎但係咪代表到舊戲差過新戲?

已經好努力刷幾次

Avg4再接再厲

最客觀應該係計入場人數佔當時全球人口比例

佔上映地區國家全人口嘅比例

AVG3 破唔到BP 真係估唔到